\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Sturm und Drang} 
\index[in]{Jeden Morgen ruft das junge Leben} 
\index[in]{Sturm und Drang} 

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/jedenmorgenruftdasjungeleben} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. Ir\=gendwann sucht ihr nach e\=urem Leben, f\=ragt, man h"ort euch n\=icht.\kill
\>\bf a\>\bf d\>\bf a\>\bf E\\
2. Irgendwann sucht ihr nach eurem Leben, fragt, man h"ort euch nicht.\\

/: Sch\=on zu lange schob der T\=r"ubsal Schatten \="uber euer \=Ange\=sicht. :/\kill
\>\bf a\>\bf d\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
/: Schon zu lange schob der Tr"ubsal Schatten "uber euer Angesicht. :/\\

/: G\=estern ist vorbei, \=morgen einerlei,\kill
\>\bf a\>\bf C\\
/: Gestern ist vorbei, morgen einerlei,\\

\ \ \ \=heute noch lacht uns das Gl\="uck. :/\kill
\>\bf G\>\bf a\\
\ \ \ heute noch lacht uns das Gl"uck. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
3. Dr\=um verlacht die niedertr\="acht'gen Pfeile, \=die der Teufel sch\=nitzt.\kill
\>\bf a\>\bf d\>\bf a\>\bf E\\
3. Drum verlacht die niedertr"acht'gen Pfeile, die der Teufel schnitzt.\\

/: H\=andelt stets nach eurem e\=ig'nen Herzen, \=dass kein \=Pfeil euch \=ritzt. :/\kill
\>\bf a\>\bf d\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
/: Handelt stets nach eurem eig'nen Herzen, dass kein Pfeil euch ritzt. :/\\

/: G\=estern ist vorbei, \=morgen einerlei,\kill
\>\bf a\>\bf C\\
/: Gestern ist vorbei, morgen einerlei,\\

\ \ \ \=heute noch da sind wir j\=ung. :/\kill
\>\bf G\>\bf a\\
\ \ \ heute noch da sind wir jung. :/\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: bounty (Heiner Knoch),\\
Bund der Pfadfinderinnen und Pfadfinder\\
FA: 129 FU: Nr. 7 MO: 111 TS: 366
\end{angaben}
